10年打飛機經驗，你問我答

小弟大大話話都有成10年飛機齡，期間基本上每日都會打一次，依家二十歲都keep住
有咩就即管問我

me 20年，然左

十歲(小學四年级)開始打?

會唔會對住女同學d 相打 , 或者自己d fd 嘅女打

最刺激嘅一次係點？
有冇試過公眾場合？

點打先最正

十年全部連登仔都有啦

10年咁少返屋企訓啦